[ 勇士開箱］淘佬ryzen文書機

利申 非打手 純分享經驗

小弟一向有淘開電腦野
Cpu mb ram ssd case都有淘過
兩年前都淘過粒e3 1231v3用過
個時淘散片好似要1300人仔呢家8xx買到
用左一年放左轉左粒舊年低階神u g4560
因為想試ddr4 質感先轉 同埋散片勁抵屌
冇記錯計番都係400港紙

早兩日睇淘寶一打開就見到咁撚抵屌
無記錯香港買粒2700都要成兩千蚊

睇埋入面5個塊底板揀

即刻睇埋海鮮舫幾錢

哇 屌都要2180

再睇埋底板價錢最後揀左佢

板香港買就900到

5個組合佢優惠最抵屌
香港買兩樣加埋成3千鬆d
呢塊中階板都夠我文書用播下歌睇下片

搞搞下想換撚埋成部
舊個粒4560就幫母親部老爺機升級
佢仲用緊10年前e8500

於是淘埋ram 同psu
係同一間鋪尻揀左

4樣加埋扣埋優惠卷50=3027
匯率1.13xxxx =$3420
如果香港買肯定過4000

即係慳得幾舊水？

我淨係見到濛撚買2400
同tuf b450m plus

我屌你老母打緊後續臨send個下彈app
又要打多次

舊野始終係要淘汰
本身個aoc22吋已經準備收皮
想換大小小但又唔可以太大
電腦台淨係放到26吋
同埋太大我睇唔慣
最後揀左24吋
見佢幾靚仔就買左
唔似其他大陸牌子有個中文字
仲要係簡體

仲有劉松仁重磅推出

點會唔支持先得

參數係到

計番港紙641蚊
如果係香港買24吋都成千起跳
仲要千頭鬆d都唔夠靚
點解唔買個一半價錢 掉爛都唔可惜

岩岩淘左兩日
呢家淨係差個mon未到集運倉
預計運費100蚊到
加埋15kg
期望有好表現唔好令我失望

2400我都見到但計落2700抵屌好多
咩係濛撚

砌機黎講我覺得
500蚊硬件已經可以差一級
多左500買其他野好好多

amd 食雙通 食高頻
你用2400 咪效能差好多

所有野預計星期5到直送到屋企

買cooler

同埋底版入面果幾塊都麻麻

Amd,仲要屠寶

留名

因為暫時預算問題
糧都未出就淘左
389買左條2400用住先
香港買要600
遲下會轉埋2條3200 16gb

newegg買都差唔多

2700個tdp唔高 原廠有燈呢個壓得住
睇過好多開箱講緊燒機都係5x度

呢塊係算係最實而不華

b450m a 仲好過佢

TUF...之前比較過X470板
真係個多1個燈控，個樣靚仔d
但同Prime接近一樣

邊度買都好 唔落黃金就掂

Ah-ips>ips
5ms>2ms
300cdm>250cdm
淨睇數據既話
同埋asus慣性個顯像過白

冇咗幾年保養，慳得幾舊水

要整咁點算?
去支那? 寄美國RMA好似方便D

你睇完就會明我講咩

岩岩睇埋牙石官方店貴咁撚多

等你 報告

都幾平 我個frd 係旺電買2400g + b450再加ram已經$3k up
不過既然淘寶，一定係淘d魔改/測試u先可以玩到最平
淘新野無事就慳少少，有事要整好柒煩

樓下講左 慣左寄rma
運費唔貴又直接換全新

同埋有fd揸中港車
一過左關可以掉去深圳原廠整或者換
跟住等通知就拿得番

留個名想睇個MON包膠

我最撚驚個mon爆
雖然以前淘過隻冇乜題
Benq rl2240he俾左我哥用仲在生

冇問題

16gb ram?
咁多年淘野未試過出事
就算之前淘二手野都冇事
頂多二手會係洗水野

多謝支持

幫人砌就去開海鮮舫買野
自己用就二手件或者淘佬

yes 玩2400g apu 一定要雙通8G*2 la
我之前淘左粒硬改i7-4850hq玩，so far so good ge, 幾舊水壞左就算

其實好想試買粒ryzen 2700黎用revit, 睇下有幾爽

等睇壞u壞板on99走返上羅湖退貨蝕車錢加退得9成錢

利申 試過

唔砌都砌左3-4K
做咩唔俾多少少...俾夠1萬2千幾屠 9900K同Z390?

有冇爬文

我都想咁有米

搞到我諗起幫人好多年前砌過部只打lol既7870k 雙通4gb*2

之前淘過粒洋垃圾e5 2440第一代玩
跑分仲勁過4代i5

AMD唔做得文書GA

想問句你有冇早排睇過Newegg amazon Black Friday/ cyber week 個價
電腦野一向大陸賣仲唔抵過香港
你大陸買平少少又變水貨冇保

淘寶啲硬件計返港紙仲貴過香港

劉松仁唔知掂唔掂呢？

樓豬放粒G4560 嚟用下

你確定？

有粒6100要唔要

睇你識唔識淘

你果條2400
389直到乘你個匯率1.13=439.57
你果度仲要運費

新蛋免運費447
直接3000整2條唔洗再換
搞咁多做咩丫

人地amazon newegg買
淨display card都平成千蚊
你買散片買垃圾老母板
平幾蕭
仲好似好威咁

機箱有無咩又平又硬淨既款推介

要幾大atx定m款
正方體定乜野
講平淡又硬推tt v21防塵掉極都唔爛

呢條無散熱片淘佬都有賣緊289
如果係既話點解唔叫我係海鮮舫買
無散熱片3000都係500內
同埋我運費好撚平
14.5首k續k加4.5

我呢粒係散片？

Newegg 1700x 1100$

msi rx570 海鮮仲平新強幾蚊

amd食高頻
2400太低，3000啦

如果你有爬文就見到我講過d咩
同埋有分咩可以淘咩唔可以

atx mid tower case
長方既
TT V21淘寶好似唔見有

冇寫咪當唔係囉
雖然之前見過散片溝二手cpu cooler當原裝

Black Friday買嘅話 差唔多可以平你一半

【Tt Core V21台式机htpc 高扩充DIY电脑游戏机箱 新品现货】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥EP4WbOXkxEn￥后到👉淘♂寳♀👈
V21淨係用到m板
我留意過淘寶買tt機箱特別平
早兩年買nzxt h440淘落黎計埋運都係600
個時香港賣緊990
仲係美國正版仲可以搵香港代理整
同埋rma台灣或者美國換

我一向都係買散片加係另外鋪淘個cooler
係今次咁岩見到組合先買

好想知你個mon好唔好用

留名星期五

我都好想快d見到
佢寫聽日送到倉
我再俾埋轉運運費預佢3日送到家

謝支持希望快d送到
同埋點解出個分享post
10成有9成半都淨係識屌
你地有種咪自己出個po

等你 我見個到好多人讚 係有幾個負皮
負皮親都好嚴重 所以想睇埋你用成點先決定

Btw香港人乜都要屌左先 唔係唔安落 更何況係連登講淘寶野

tuf狗也不屌
認真其他4塊都好過佢
同埋你最好快啲換3000ram效能差距都算幾大

咩原因想知

想知點解其他幾塊好d

睇完條片就知 4相供電
vrm上面仲要放幾舊磚上去
你裝2700一定過熱 除非你stock speed
但係如果你stock speed,不如買其他垃圾板 仲平
然後tuf仲要cut走你幾個rear io usb port
連keyboard mouse mic加埋都差啲唔夠插
strix有信仰燈

結論tuf狗也不屌
tuf受害者

仆街 原來係tuf plus
仲衰過pro

利申番先 非超頻用家
真純文書 同埋價錢問題
佢strix組合貴成500蚊人仔
計落優惠最平係tuf所以先揀左
一早知佢有缺點但佢無疑係好過其他兩塊
仲有我係用matx機箱
同埋usb我淨係用3個位

如果用需求計比例
其實用e8400機已經夠我用

冇嘢了 希望你個matx箱散熱做得好
一陣過熱就慘

到未到未？

俾d時間人地

怕佢唔記得啊

要體諒人地,唔好推

細細力幫推

返大陸食地溝油啦
買大陸野帳面好似賺咗 實際質素 同 壽命都差幾班

On9先信大陸野
仲要開post講慳得幾舊水真係笑大人個口

會唔會樓主部野炸左層樓

咪亂講野

我以為慳好多
點知只係幾百蚊

樓主呢

依排有無咩爆炸火燭新聞

大陸電腦野要入口稅，無咩可能平過香港
買洋垃圾都可以諗下，新野不了

香港買咁平仲要有保都唔買，走去淘寶
國行賣又唔值錢，保養又麻煩
連啲大陸有國行都唔買，走黎香港買港行啦
究竟有幾On9先會淘硬件

push

普通大廠新出一手件，香港應該係平過Taobao.
舊件/二手/改裝件 就taobao 平少少。
電腦野睇你用幾耐，打算用2年就轉/升級可以taobao,無事既。
Mon 1080p 24", 其實SSP 有好多選擇，價錢，性能都同你個taobao差唔多；上到去2k/4k 就真係taobao平d啦。

整左部文書2200g 搭b450
幾好 仲可以打下普通game